[求救] 中材股份應該點過户

我買左幾手中材，而家除牌，想過户係要點做

新手我乜都唔識，聽人講買左幾手中材，而家完全唔知點做

中材股份(01893)公布，已獲聯交所批准撤回H股上市，股份最後交易日為4月16日，隨後於23日下午4時正式除牌。

中材股東換股登記日為4月23日，預期會於5月2日前後，向換股股東寄發中國建材(03323)股份H股。

該公司與中國建材於去年公布以換股方式合併，比例為每股中材股份可換取0.85股中國建材股份。

咁點登記㗎

推

推 而家先發現 miss左登記日 係咪無得救